狗隊最新on9章

你點影架

侮辱關公 玩撚完

你點拎的

你點影的

我想嘔呀.jpg

屌，係請關二哥出嚟就由右至左寫字啦，無文化就係無文化

又及2014年邊個走去拆旺角關帝廟嘅話？

親戚個friend係狗

黑社會都拜關公

勇? 721咪又係走

烏鴉

2014年你拆鳩關公，2019你搵關公?佢打鳩你就有

關炳強

好玩唔玩玩關二哥
當年烏鴉拍古惑仔之後 衰左幾多年

衰到2020

一子錯滿盤皆落索

侮辱神明

佢條 thin blue line 係背脊後面過都無咁大鑊，搵條藍線隊住關公個頭，究竟係咩玩法？

設計嗰個真係唔識死字點寫

都係鳩黎架啦